Kasepä külla wennelane Aleexander Timofejew Fomkin tunnistas koggokonna kohtu ees ülles et temma selle Pussi körtsimehhele Andres Ehrlichil 10 rubla rahha wölgu ollewa ja pallus sedda protokolli ramatun ülles panna 
Peakohtomees: Jakob Kook XXX
kohtomees: Peter Paap XXX
?" : Thomas Kähr XXX
?" : Mihkel Bringfeld XXX
